2020 istructe writtern study group

大家好！小弟想開個Group ，一齊大家交流資訊 互相照應要入請留tg

其實有冇人睇到呢個post

我決定自己留算

大量source

考黎做咩

卡片多幾隻英文字

國難當前你仲哂時間考個垃圾牌

hkie 同 istructe 無左 mutual recognition, 估唔到仲有人考 istructe....

咁HKIE/RPE擺番係英國又係咪一張廢紙？

搵多啲錢捐畀義士

我假設樓主係香港打工.......

咁HKIE/RPE係英國/英聯邦國家係咪完全冇用？

英：無話一定要mistructe/mice至可以執業/簽名。building我唔熟，但係civil structures就睇clients要design cert or check cert要乜人簽。好多時只要求appropriate/recognized 學會會員就簽得。我有啲印度，歐盟國民同事只有自己祖家嘅牌。

澳/紐：我唔會hkie係當地認唔認。只係十年前英國經濟唔好，身邊有同事移民去澳洲。我查過mice/mistructe係當地被認可(大約即係移民局搵澳洲會評估外人個資格是否同澳洲資格相同之類)。mhkie(str)有無用我真係唔知。

加拿大：就算有mistructe都好似得一個省免考筆個part。加拿大，美國，台灣考牌制度相似，同hkie/istructe/ice考試方法好唔同。我諗mhkie係楓葉國無乜用。

其他英聯邦國家，好似印度，南非……俾錢我都唔去。無查過mhkie/mistructe有無用。不過我有啲有mistructe朋友，後contractor請去做design manager之類……

有興趣啊，可以留個tg俾我嗎🙏🏼